# esx_copweapon v2

- Modification du tazer et des lacrimos.
- Tazer : Prolongation et modification de l'effet.
- Lacrimos : suppression de l'effet letal ajout d'effet visuel protection via masque a gaz.
- Creer un item mask en bdd.
